［不服來辯］聽日一定係8號

今晚記得準時較鬧鐘

張圖做乜會指自己個名

就是不甘心